我嘅能力係去到邊都可以比人問路

試過一日比人問三次
去旅行無論係去日韓台都可以比人問

仲要明明自己係路痴都要俾人問路

我人稱人肉gps

同我個fd一樣
全港九巴士都識

用你d相玩HMD比人彈鐘